屌你老味 比班牙米激到飯都唔想開

難得c6收早返來搵我開飯

牙米係A_Milik

sis好勇，同牙米嘈咁耐

屌奶星 我啲智商好似近排利物浦咁 直線崩壞

想屌牙米女了

好多連16都未夠

尼清小心....

屌弱智女仲要衰十一 你不如考慮做我so

Sp